[HKUSPACE]召集所有太空人的面孔(20) 死亡四月/ 快完sem了

That's a pretty fucking fast year flew by~
趕功課/ group project/ essay趕完都無得抖 你仲有exam呀 哈哈
努力生存落去呀

未教曬
最後一個星期啦

呢度有冇人報左HKU social science year 1 entry?

越讀越頹呀屌

你year 1?

same here 科qa好絕望

2 又無offer 又要死撐唔準自己喊

metoo

Qa1好易

same here

我都覺

肯做練習唔難a

其實最慘唔係無offer
係身邊既人都有 然後半freeride好多野

我qa ii 份mid term

唉屌
慘得過ACL篇essay全世界up條link上去當做左citation要逐個逐個幫人執屎

ACL logic AE連續三日咁考
想死

讀咩科要同一個sem讀呢3科

聽日開始就最後一個星期啦

仲有考試
完全無時間溫 完咗sem 30號都仲要交功課又要有test

上年經歷過 已經唔知點樣分配時間

QA II final你要溫返少少QA I學過既野
e.g. Binomial Distribution 入面
mean=np, variance=npq 個堆好minor既野

如果你搞得掂QA II 你以後要讀stat/ 太空stat yr2 會相對輕鬆少少

唔撚想理啦屌

咁無啦

唔該巴打
不過我冇諗住讀stat

點解我要幫班豬隊友執手尾

上年QA1拉curve炒到個A range勁高

想問下今年EAPP II係咪唔會拉curve

想問個半鐘既堂最多可以唔番幾多堂？ 驚俾人DQ

按道理係6堂
最穩定係5堂

假如你一個星期有2堂嘅話

咁大獲 如果個科冇考試既話咁D grade 點計？

應該係會有一份assignment計零分

唔拉

好掛住係太空既日子

大家加油

唔係7堂咩？

想問有冇巴絲交過polyu留位費可以分享下 因為我尋日交左 但個status仲係unpaid 係咪唔正常 定要等佢process?

EE?

Cgpa多少呀
加油呀
好多人八月中先有

其實係大學留定位for direct offer定係好多人放番出黎咁解
真係有咁多人食到n手飯

ee同ioc都係
不過eap總算完咗

你EE 教到第幾個chapter

[member]仲有三日學返
聽日一份present一份paper 後日又係
但成組包括我本身都係deadline fighter 最尾呢個sem仲嚴重左
而家仲打緊report好撚痛苦 [member]

仲有四日 成個禮拜三日present 加一份paper
下星期一都仲要交嘢加test

我都係deadline fight到痴線 明明有全日做 都拖到夜晚開波
我而家仲喺度覆你嘢

我唔識做份project呀

要交先唔識做

太難明 屌 啲時間唔多夠用 堆到啲嘢密麻麻 可能星期三、五要通頂
但點都好 一定要首日去睇Infinity War

睇完好做

睇完應該無心機做

個個溫書趕paper

我都係
痛並快樂著

過幾日會update個status 唔係即時

發覺year2先多自由騎士 有冇人知點解？

可能已經有offer

lm

Yes

可能覺得自己冇得救
盡力hea埋尾sem
freerider no offer

老套啲講，幸福係自己爭取，真係要一早同啲隊員夾好，時間表衰啲無乜所謂，隊員衰就真係死症嚟，你慳到車錢，啲free riders一口氣燒咗你成年幾皮嘢嘅學費

月巴

屌 我連續deadline fight兩日
我而家都未開始做嘢

唉 辛鳩苦

last day啦

有冇人知 唔夠出席率係味真係唔比考試？

睇老師 有d老師好好人唔dq你

完sem

考試加油啦各位

冇收信係咪代表無事

Kec星期六開唔開 想返去溫書

開 你溫到十點都得

星期六好似到5點定8點？

完sem 可以hea考final

Library 17:00
campus 22:00

究竟個半鐘既堂可以唔番幾多次呀
同埋家長信可唔可以用黎請假架？

家長信係咩嚟

有無人知kong u科如果要考make up final係交信交去邊？
盡量去考但隨時考唔到

12堂嗰啲最多可以唔返四堂

24堂嗰啲最多可以唔番八堂

計百分比㗎嘛超過三份一就唔ok la

不過啲老師好好人
多數都唔會DQ架

唔係要70%出席率咩

睇個lecturer姐
課室夠話唔比食嘢啦 咪又係食
rm403變埋細com添

因為佢真係細com黎

EAH 個Mark
做嘢好慢
Film review 到而家都未俾返我哋

imm點溫？

背撚哂佢

唔想屌RPC paper

USP比狗考

如果只看lecturer可以堂堂都唔返tim，只要寫封家長信就ok

連同退學信交埋試都唔駛考

不過通常比你走堂的lecturer=教得唔差的lecturer，反而係D垃圾lecturer先會用出席率黎強行留住你姐

背晒YY講個d重點
背得到就背
因為基本上大家都溫唔晒
你背到就跑出

利申當年4條背晒A+

佢講到篇篇都背哂咁 唯有今日開始背
重有一個星期畀我

YY lam？

葉Sir縮寫

題題都好難寫

咪係 咁遲仲有paper真係

我聽日都有科要交

屌

屌 背imm背到就顛

背EE
連生字都未識得晒

巴打幾時考

2號

我2號要考logic 一齊圍爐

加油 爭取攞個C番黎 好好睇睇

我都係ee
啲英文都未背曬

屌 讀aalh都要讀埋呢d濕鳩Gen科

Logic好難攞c

認同
要中文系背phychembio
比人屌打緊
人生有希望 爭取攞C

我都覺 btw巴打加油呀

唉屌 有咩理由essay+quiz同一日

q&a 比connie問到口啞

我都係佢教
冇一堂聽得明

但connie教得最好㗎啦
其實都係自己返屋企背嘅姐

Yes 都幾盡責
考試加油 爭取唔好比science同學屌打咁多

我屌你老母ntl

想問下有無人知星期三8半個堂MCL grammar嘅論文係星期三定係4號交？

你地就好考埋final就自由
我仲要intern到七月 想死

急幫朋友問！！！
有冇人琴日係3樓電腦室執到隻黑紅色usb (sandisk牌）?
係坐尾二個排 中間既位置
如知道者請講聲 謝謝

KEC？琴日去１樓問有隻咁既手指

係KEC啊！唔該晒你

溫ee溫到想死

好崩潰
ch6 rain shadow睇唔明

想死+1

有無人知wic要點溫會點考 睇哂啲notes都唔知要點寫聽日啲essay

月形池

？

溫書未

聽日先

聽日考logic

各手足加油

EE

有無讀imm 想知點溫 認真背曬佢？ 好想裸考 其他科都未溫完

有野想問大家
我有2科想知自己會唔會fail
係咪要成個科final計 一定有50%先合格

有去考試有上足堂最差都C啦
咩叫會唔會fail
fail指D?

背

想問邊到睇自己exam seat number
我記得明明上個sem都係上score睇 一搵就搵到
但我啱啱上過score搵但搵唔到

係喺score喎 ching 你係咪無碌到最下面？

轉日曆去最底

搵到喇 唔該曬樓上兩位

係啊 好怕要retake 但又唔知佢係點計

今日考EE嘅我地加油啦

背晒生字未

Food & Body

Logic 個exam 好難...
有冇巴絲可以講下咩分大概落係咩grade

有冇巴打讀緊呢科? 過期ive仔想報有冇咩建議

唔想溫QA

imm幾多%有A？

點解科科都九展？學費有幾多係用咗嚟book九展？

比我想像中易 係section 5 6難啲 前面有60分都係送分

好驚ee F

冇考 冇交功課先F 邊有咁易拎
利申 坐D望C

Section4做唔到 屌

認真？

ee exam好似仲易過mid term

呢科easy la
背完就靚grade

聽日IM

驚唔夠時間

幾時考？
我個時用一日就差唔多背哂
不過冇溫到mineral 個課

聽日考

抵啦 加油

3號考 ITA
4號考 Intro Counseling
6號考 1945
9號考 Human Behavior

完美地想死

邊個發明讀media 要讀food and body

aalh要讀ee

快啲grad離開呢個鬼地方
希望聽日唔F

咪臭係

巴打幾時考？係咪3號？溫到顛

Social Science 都要讀先ON9

個個都同一日嫁啦

aalh

笑撚左

起碼有science 呢個字
aalh同media真係好無辜

有冇讀AE 既巴打 教教我點溫

Utilitarianism Kantianism識曬就上得陣

想問讀完yr 1 唔升yr 2使唔使同SPACE講？之前好似話唔知搞咩手續可拎翻啲caution fee

點解咁講

Animal right, Euthanasia 個啲都係apply返呢兩邊嘅諗法去argue

Essay題係咪一個topic出一題

無印象了 sem1個時讀

Yip Yung溫唔晒 一齊爛

溫得LQ黎都溫唔哂其他topic for T/F

之前讀AE 考前仲屌緊另一科Paper
最後出黎個分都唔差
所以有溫都應該會靚grade
今日考？

AE靠背 背唔到靠吹
加油
Yip Yung大神個科都係今日考

但我背書唔叻

淨係記point啦 都就考 記唔到咁多
一個topic記死一邊 一係贊成一係反對
上年考記得佢d長問題都係問你贊唔贊成 記完point 行有餘力既話記一個反駁 正正常常發揮就得 背唔晒既肯定佔大多數 唔係得你一個的

好 多謝巴打 你考中文科？都加油

考中文
加油

巴打係咪year 2 science

有冇人係圖書館温書 覺得班職員每隔幾分鐘就行一次 好煩
特別係肥肥地個女人 我坐自修位 但佢每次行過 我都feel到有舊野咁 真係好阻住温書

考完AE

Guess

第二題t/f 衰英文廢寫左f
我同朋友討論我又講得出係t

第二題問咩 已經唔記得左

Human right係不論性別國籍等等

有冇人IMM A+過

我寫T

捱左咁多晚夜黎溫書 今晚終於可以休息下

ching你點溫架

考試嗰陣大約有幾多唔comfirm

今晚有教好訓

我諗知你邊個了

成份照背就得 考試好簡單

好多 垃圾英文入唔到腦

flash個part好易

google translate

佢問課文嗰到我驚溫唔中
唔熟

做flash好似係得幾個做法會考 個啲都係鳩背就得
我個人認為呢部份先係定勝負既地方 前面課文背書係一定架啦

flaah我有信心滿分 前面就…

+1

Film Studies

想針

其實依家太空係咪唔拉curve

我聽日都考喎
仲未開始溫 好淆

部分only

我都未溫

Thanks

我打算essay 直接用番assignment 個啲
咁諗輕鬆好多

有無人通頂溫書

兩個option 都差唔多咋喎 想轉college 咪報第二間cc囉 睇你自己想點姐

邊幾個做法？

我就繼續讀落去
個陣sem1真係衰撚晒
揀左自己唔中意讀既野

因為我個系year2有得揀major所以選擇繼續讀
你想轉系或者轉學校要搵多d space 同其他cc既分別
例如space中文要讀好撚多閪科而隔離hkcc唔洗
收集多d資訊先做決定如果唔係你都會繼續衰多年
再跟住係睇屋企有冇承擔能力等等等等 搵好資料或者等埋成績出先做決定啦 加油

有冇ching會有intro to chin lit最後果堂派果張重點.....求

想問星期日學校圖書館開唔開
想溫書但自修室收五點

太空點會咁好開埋星期日比你
三樓全層係星期日就都會開到5點既

唔開

屌學費咁撚貴收埋收埋都唔知用左係邊

請唔請人

我都想

巴打聽日洗唔洗考試？

8號

頂我聽日要考

唔好上網分心

表示已放棄

咁寧願訓

負皮個條友幾快手下

Mon左成年post 辛唔辛苦

癲

用左好多心機溫書 好驚考出黎成績未如預期 跟住就會係咁push自己 搞到食又食唔落野 訓又訓唔好 好彩已經最後一年

usp要點溫

有咩科係薄扶林campus 上堂
想知中文係邊個campus上堂

中文個個campus都有

頭先intro psy考試有人出貓俾Josephine周到

點出貓？

響枱面用手機出貓

咁明顯放係枱面用？

係
出貓都咁冇腦就真係抵俾人捉到

禁蠢?
拎A+ 難唔難? 要幾多分到

Intro Psy 唔使做Group Project 寫文
溫熟書去 Quiz / Exam 完

可能有人實力不足 唯有走歪

同求

呢個sem usp有考試又有tutorial咁癲

點樣先可以retake?

f

兩樣嘢有衝突咩

救命

得翻呢個方法？

係

USP真係狗都唔讀⋯⋯

statistic for business 咩cutoff 會有A

最後一科

如果有一科f咗 點樣retake 去邊到搞

有冇太空人見過冇人帶Apple watch出貓

你預95%

你想試？

佢會叫你turn off同除咗去

20%拎18,20%拎B
60%拎40夠唔夠A

我97%，A+

EAH Attendance唔夠係咪唔會有email通知?

有冇人知Science Field Studies係去邊個地方同埋好唔好讀

唔洗搞架喇
太空自動幫你落左下一年要retake返

唔係
咩科唔夠attendence都會出email
第一次係出warning letter 提你再走就會f
第二次就係同你講你真係f左
當然自己記住好d啦

考曬

聽聞今年CBD仲係拉curve , 每年條curve 都唔高
係咪真

拉curve都仲有條curve高唔高可言咩

得罪成個space

祝你過1爆2

呢句真

跟機睇大佬屈人機先

幾時出gpa

聽人講 CBD yr1 好多人assignment 零分

Foundation bio

聽曬考biochem多野背到

日

我覺得好好讀 好想瘋狂背pathway

唔夠時間背

大佬又表演

部分唔拉？

係，想知再講

Eap1幾多分拎a
上堂quiz oral果啲都a
但篇文得c+

有無人要psycho書

肥

?

考到幾時

13號

差一科?

兩科 聽日要考 無心機溫了

好啦

Intro to Philo真係睇唔明

垃圾

Sorry

聽日考 但係仲有三篇文未睇

Terrance Chan 我屌你老母

做乜撚

幾時食飯

你考埋先講

想問science kong u 既科係space 同space 拉curve 定一齊拉？

樓主努力啲 大學學位等梗你

無嫁啦

肥 唔好咁

加油

如果已經知道自己好大機會升唔番u 你地仲會唔會哂幾皮野哂多年讀埋year 2 asso grad 求屌醒

cgpa幾多 點都有得讀上去架啵 睇你要唔要top up

就算入唔到都緊係讀埋落去啦
grad咗先有學歷證明
唔係唧話當你中學畢業

dse幾分先？唔夠20就直接asso yr1重來

剛剛考完 未知sem2 gpa住 但我估都係岩岩好2左右

因為成日聽人講 Asso grad同中六畢業冇分別 所以先至咁諗

小弟家境清貧 應該唔會了..

其實唔係既..
當然你冇得同大學生鬥
但都有唔少僱主會同你比中學grad高一級
我岩岩見左份ft 佢都比左個高過junior少少既位我

有冇巴打知道cwb幾時會派grade?

eapp2 b+ b- b 會唔會拉curve拉到無b

Eapp2 唔拉curve

miss 話拉喎, 佢話唔可以比個final grade住因為全部space學生拉curve

笑左

我上個sem讀比埋(例如assignment one)咩分等於咩grade

介唔介意講埋咩grade, assignment1 2 3 final grade

我上個sem
A A A-

最後A-

其實都會跟返lecturer黎拉，你個分係高係低唔使太介意，反正都唔準

我就係擔心b b- b+ 最後出個c比我 meet唔倒offer

EAP害死眾人 ，lectuer大部分都係垃圾尤其part-time ，其他科根本唔需要沒A+

根本唔需要擔心沒A+

killer=一定沒A
好lectuer=付出就會有回報

呢個係咪淨係assignment one？

Assignment three 都用過

其實我覺得space英文科d教材好撚垃圾
btw 我講緊個final grade 既 curve 會唔會拉到無B, 唔係講緊每1份assignment既分=咩grade

其實兩樣都垃圾尤其lecturer，加上課程玩改革寫essay更加垃圾

我A+ A- B
最後A-

EAH原本嘅課程唔係寫essay?

Alan Poon你肯派返3份功課未

group essay真係…

坦白講，一個IAE已經好夠

一睇就知係yr 1

你yr 2感受會再深d

感受再深啲？辛苦唔緊要，我都想學多啲（有用嘅）嘢

重點space關於英文科的都係垃圾

原本係personal statment

想學野 難啲

冇嘢學架 全部都唔實質

asso hd有毛學咩，都係爆gpa姐

垃圾英文科，沒左科垃圾英文科其實4.3沒難度

SPACE啲英文科就係同一樣嘢教幾次

[member]其實英文完全冇必要請咁多人。最令人諗唔明就係校方一方面開咁多多餘既英文班，一方面今年新課程就cut 左好多科，搞到yr 1果d冇科可以揀，資源真係錦用？

太注重英文而忽略其他其實都係培養垃圾

其實cut埋英文科好過，課程又垃圾lecturer又垃圾有咩意思呢？

都係垃圾

有冇人申請NLSPS填課程資料個到搵唔到香港大學附屬學院

你科科A+?
Year 1?

人地擺明派膠
你咩事

邊個再比我負皮祝他們入到asso yr3/4

有沒人知english for business夠竟想點 得兩個鐘又要mc又rewrite sent 仲要作兩篇文係咩玩法?

有9個想入asso yr3

聽lecturer講 其實以前冇咁多英文科 至少冇eah est呢d eapp ii又要考試 改革根本就好心做壞事

我想問一下AALH(Japanese studies)
Year one係讀啲咩？
我見佢Outline講要讀Quantitative Analysis I(係咪即係stat?) 同 intro it
所以想問有冇巴絲讀緊可以比啲source(例如lecture notes,tutorial ex)我
另外我想問Year 2 non-jupas 入返BA科會唔會要求要Full cert
事關我就中英文都得2
唔該曬咁多位巴絲
祝大家Final順利，輕鬆爆4

仲有想問下係邊個campus 上堂
上網唔係好搵到
唔該曬

有冇同學5.28返去聽talk

其實係無勝於有，又影響升學率，唔知space搞咩春

有18個會入到asso yr3了（retake yr2的科）

邊知campus都有AALH
仲有AALH好似係第二年先揀major

數、中文同英文應該係全世界都要讀
數學係stat，好簡單
lv2都可以拎A range
intro it同imm都係派grade科黎
日研本身唔似一般讀AALH既要第二年揀major
所以你specialism core冇得揀既
而你嗰兩個就係Intro to jp studies同understanding popular culture in japanese
同埋AALH會喺九龍灣上既
除咗三大外，入BA都唔會要求full cert
冇既考返個ielts就得

呢個唔清楚，不過一般都會考多個試
我剩係知個試好易同好柒貴
合埋眼都拎到A
你睇下呢到有冇巴打有考

有冇讀緊allh嘅

有冇讀緊allh嘅巴絲打可以講下sem1,2會讀乜
唔該曬

上校網睇

我見佢個網寫左year one要讀咁多
所以想問下sem1,2要讀幾多科？同埋分别讀乜？
係咪仲有啲科要讀冇寫？
Introduction to Academic English
English for Academic Purposes I & II
Advanced Chinese Language
Quantitative Analysis I
Introduction to Multimedia / Information Technology and Applications
English for Arts and Humanities
問題有啲多
唔好意思

如果要讀IAE EAP1 2就做好心理準備先，因為一定會拉低你的gdp，其實你可以去其他地方讀例如hkcc ，起碼你可以保得住你的gdp

做咩要淪落問定asso hd d野？

呢兩年轉咗10科

ok

我就係喺Hkcc 跳船
英文一定爛架啦 我咁廢
希望其他可以拉返個grade

唔該巴打

唔關英文能力事ga，係lecturer加課程問題，起碼其他cc一定好過space(英文科），但其他科你的確可以靠自己爆到A+

唔該巴打
希望轉個科同埋環境會讀得好啲

HKU SPACE太多雜科

讀Hkcc / cccu好過

錦雜科又唔一定係壞事，有d人適合雜科多d既

例如我？

係咪中文讀既科唔係好岩你

不如你講下大學啲professor係點 比定心理準備我

咁快就咁多負評

我純粹係想講世界上係有分刺蝟型既人同狐狸型既人。刺蝟就專注響一個領域，會響佢專注既領域到拎到卓越成就；狐狸就幾個範疇都唔錯，但係就冇一樣係最好。

都幾肯定我入cccu/ hkcc成績會差過宜家，自問如果淨係讀死到個area既野會出事，所以我先話太空其實幾啱自己。

讀左兩年太空，都幾興幸自己係讀太空，一時有感而發。

Btw 覆返上邊果位巴絲，中文唔係我既死穴，中文水平尚可，多謝關心

其實不然，大學英文科真係好過space起碼唔會過度限制思想同埋沒左要爆gdp的壓力，lecturer黎講其實其他科的lecturer係ok除左科垃圾英文（part-time太多）

讀hd咪得lo，沒咁多垃圾必修，做狐狸=庸才，做刺猬=起碼都有樣野專

唔好聽他亂講啦，過度吹奏asso hd的lecturer唔係好事，大學都會有人有心教ge（lang科的確space係好多垃圾教畜）

如果只係教這些倒不如cut左科英文，用24堂的時間分配去其他科更好

上網自學就算啦 ，搞到D垃圾lecturer可以生存到

但據聞hkcc少d英文科killer呢，space就幾乎個個都係

唔洗理咩小喬bb條傻鳩 屌咩barker屌足一年
利申:英文course全部A 今年year 2下年hku 唔洗串咩asso year 3喇 收皮啦

一向英文科可以用黎刷高gpa嫁喎

祝你quit到hku

可以ga，只要刷鞋就ok

連space D英文科都吹奏，唔通平時刷lecturer鞋刷得太多？ 其他科問題反而唔大

真實力A+
你自己英文廢唔好賴lecturer同埋space
利申:IELTS 8.5

刷鞋仔，祝你以後成為狗奴才 ，圖呢？吹水就勁

巴打我同你相反,我Space>hkcc
我果陣讀GE3/EAPP有A+/A
2間D英文course 我都有讀過,講真內容差唔多,都係果D野
同埋D大專英文唔係真係咩英文,
你小學加中學已經學左12年英文,你袋左幾多落袋就係幾多
唔會話學多幾多 反而係教你點寫essay,citation同點present出黎多
不過space教英文D lecturer 好D (e.g. Mary Lo )
hkcc D英文course都比人話係拉低你的gdp

Full-time lecturer?space d part-time lecturer狗也不屌

space hd都要讀架…唸起科icc真係…

要，不過少d，除左讀科垃圾英文之外其實其他科都ok ga wo

都係ga

雜科間間都有架啦
不過space yr1 就要讀雜科 仲要只能2選1 2舊都係屎
得呢D選: design, modern history, EE, food bo, VA, AA, etc.
如果你全部都無興趣 只能硬食
我就係sem 1-2比D雜科拉低晒D GDP 得果3.3-3.4

去左hkcc先知人地year1全部都係你discipline嘅科
year 2 sem3先讀雜科 仲要60選5, 實有D岩你心水/興趣嘅
同埋有D雜科太少人讀 得果幾十人,會派A+/A min都有個B
極易出靚grade

Non-jupas只睇頭3個sem
year1全部讀discipline related嘅 基本上頭2個sem>3.8不難
Sem3 加D雜科, 讀D有興趣嘅, Sem3>3.6都不難
當你sem1,2都3.8 sem3 3.6 Sem3 CGPA=3.73
3.73 8大實有offer
你努力D爆4 3.8-4.0都不難 3大都有份

大家都係想要個靚grade拎UGC offer姐
最緊要入間適合自己嘅

full time

作文作到咁撚樣唔怪得之爛grade

個gmail 9月係咪會停用

你講的係其他科lecturer好，其實space hd其他科的lecturer都好好，當然會留低答問題，除左英文D part-time lecturer，因為他們班pk會hea你，會kill你又唔會覆email，起碼他們不會好似你那兩位老師咁講下點學英文，相反只會用notes教，照住notes讀，所以真係唔好吹奏英文科D part-time lecturer ok?

噢咁你好好彩

咁space同hkcc就算有幾多雜科都好都會有3.5up（計埋起碼有兩個killer）

我DSE English 2
EAPP 1 2 有(A-)
叫ok la

A+呢

邊個老師教（最重點）

冇3.8以上
都好廢
Asso已經只係靠背

計埋起碼有2個killer啊

不過除左英文其他拿A+係正常

個個都A+咁勁嘅

有冇巴絲有下面呢兩科啲notes同ex
想sem break 開始溫定先
Quantitative Analysis I
Introduction to Multimedia

因為努力係有回報的（除左英文科）

你要retake？

呢兩科都派grade
你溫其他好過

Qa 我有 但上年既sem2讀

我正係知要讀呢幾科
其他advanced Chinese language
Intro English study
唔知溫咩
巴打有冇notes

啲notes係咪一樣
有冇save 低
如果有可以send比我 ？

Acl我都有

我得hard copy 唔知有冇改過

巴打可以send比我？

全部都hard copy ?
有冇啲soft copy

我看唔到個名tim ，所以以為你係retake

同retake差唔多啦

hkcc gpa沒3.5所以先轉入來？

year 2 sem 2 肥英文可以點做

10樓天書星期日開唔開

retake dse

好似唔開
開放時間睇番sdcs個網

邊個教

各位師兄 請問圖書館星期日會收幾點？

自 電腦室先岩

1730

你自己垃圾同space英文course垃圾係兩回事黎，唔好賴得就賴
P.S.:唔好以為改咗名(小喬bb --> 英狗消失)轉咗性別就可以當冇事發生過

刷鞋狗 ，8

真係鄧佢可憐

識佢真人 佢讀晨輝 有少少被逼害妄想症 成日以為lecturer針對佢 大家放過佢啦

你講緊你自己？

你地班KB人咪覺得英文lecturer好lo

CWB可以出聲啦掛
啲lecturer都係應俾就俾
自己唔靚grade佢都有好充份嘅理由解釋
你垃圾就垃圾啦

咪係，英文垃圾唔係問題，自己垃圾又唔肯認賴呢樣賴果樣先係問題
帶住呢種心態做人嘅人請準備一世做麥記/7仔

sor 英文lecturer唔係，其他沒意見，我個班d人已經sd左email投訴

有咩充分理由啊請問？ ，只係求其比左個分就算啦wo

估唔到英文lecturer都有打手？笑死

你係勁既有killer都可以靚grade
廢既咩lecturer都可以爛grade 睇埋今個sem 咩grade 咪知邊個問題 至少證明到自己係咪真係有料

英文爛grade好明顯係你自己問題囉，呢科教d野本身已經聽同唔聽係冇分別，就算lecturer唔掂你英文有返咁上下照樣可以A+
咪再賴其他人啦，垃圾

錯，係killer的話你做咩都沒A+，但如果唔係killer的話就求其都有A+，不服來辯，幫killer打飛機真係好噁心

唔比兩個sem的lecturer都係killer？

其實唔只一科killer，不過其他科exam+mid-term佔8成，點kill都有A+ sor

淨係想講如果自己英文好killer都冇乜機爛grade得去邊 既然係咁唔好咁多killer 就係下個sem唔好入佢果班 冇必要幫killer打飛機
利申: 英文sem1 爛grade 自認英文都一般或唔太好

我hd沒得調

我認同科英文係伏伏地
但其他科考得好影響唔到d乜
實有機會入u

如果兩個sem都係killer呢，我有個fd英文4結果D 功課平均得C，還要偏心女仔only，男的一個A都沒 ，結果搞到全班投訴你又點解釋？

的確入到，爆4唔難，但唔服killer亂改，沒4.3 lu

SPACE最後計分會拉高killer班嘅分，例如上年EAPP1有班killer班每人加14分
我RPC個lecturer都係killer,兩份online response全班一般都60幾分，其他班勁多人80幾以上
我兩份online response都得75/78, final paper爆到9x分，最後A+
有實力就可以A+, 冇就B/C range
睇住你猛咁賴三賴四真係好好笑，快d學定剷薯條啦，麥大七大等緊你

係睇你final paper拉…ge3 eapp1 果d就拉倒, eapp2 拉尻毛

Eapp1 eapp2其實係派grade
有用心去做最少都係A- 啦

有鬼final咩，eapp1得20%quiz，其他都係由lecturer主觀比分

Lecturer主觀俾分之後要交上board再調整ga,唔係lecturer話咩grade就咩grade
你廢就認咗佢啦，好撚煩呀你

我讀落覺得...係有實力既，佢想KILL你都冇辦法

刷鞋呢家野我就做唔出，間中質疑下Lecturer既notes有問題就有

而且我有科仲揀左個出名killer黎上，果科作文多，我裸考左quiz好低分

但最後都A- ... 開頭聽人講佢killer既程度我以為會拎C

上面果個拎IELTS 8.5 唔怪得睇到佢篇文話垃圾啦

我係咁二睇左下覺得都叫過關，但係真係唔洗諗都知冇A range，得鬼閒kill你咩

我又唔係想吹奏英文科，我英文揀左好好既lecturer，不過你覺得你值得A但人地kill你，你大可以質問下個lecturer，如果我既作文太低分我實會問點解，但我so far就算hea作都冇試過

大部份改好既assignment 都有comment，我睇完自己可以有咩改善都會希望搵到篇A+既黎睇下人地點寫，有時lecturer會提供。評分的確係主觀既，但係主觀極都有佢既標準係到，呢樣野係你自己上堂留心聽下lecturer眼中咩係重要 同係d 細既assignment到留意到。

sor那個人脫離左評分準則，自己親口話ref唔計字但最後計左跟住話人超字扣分，btw係香港人先會批評人英文差 ，話說有comment ge咩？（我只係看到個分，跟住只係講左句超字就算）

kill到成班都要投訴wo，係唔係沒留心看上文

如果80%係mid-term+final的確kill唔到你ge，因為考試係一個比較公平的分grade方式

特登搵番份野出黎睇
A- 果科係30%作文，25%quiz，25% gpproject，剩20% attendance participation
我諗剩左25%quiz之外另外75%都好主觀掛？
我仲要組左個麻煩人gp project拎 C定C-

請問下最後結果又點呢？你d logic好有問題。

冇講全班投訴最後既結果，單憑全班投訴就代表個lecturer有問題？

唔可以係成班人本身就垃圾（得罪晒）

ASSO本身就係實力比較差既人先係到嫁啦，好多人都係當水泡咁去讀住先

而且懶人freerider佔左9成咁濟，多人投訴就係岩？

如果係咁諗既話我都廢事晒時間覆你

如果個lecturer真係講一套做一套，你先同佢拗，拗唔掂再同學校反映佢陰鳩你。你唔敢只好接受or退學。

另外冇comment你可以問，伸手黨？我暫時未遇過問佢都唔比comment既lecturer，反而係一問佢就講勁耐，耐到我唔想聽落去。

或者真係有比你遇到，你係中意據理力爭既，你係同佢拗。你如果同佢講你需要知道自己有d咩問題先可以改善，先可以進步。佢都係你所謂咁hea你既話。寫封英文信比校長or whoever夠大粒，去問下學校既宗旨到底係賺錢定係作育英才？點解你想得到應有既功課回覆都冇？blablabla.....
Again，你唔敢問or有一萬個理由唔咁做，只係你既問題。

假設我覺得自己值A 拎B或以下，我一定會做以上講既野，但暫時未遇到，好多時都覺得自己做得未夠好就有。

btw請問你去過世界幾多個國家，可以得出個結論，得香港人先會批評人英文差？

我係USA讀過一間CC一間U，CC果陣英文差到要讀below college level class 姐係讀左都唔比我計credit。之後考入另一間U果陣都比直接比人話英文未夠好要讀 additional class。
唔好講一大堆international students 佢地既風氣仲勢利過香港，點樣睇唔起英文差／窮既人。
我唔覺得剩係香港人先會批評人英文差啵，你唔係特別好，我客觀咁講出黎。你既英文能力要作文保A+到killer都kill你唔到，無可能囉 都仲未計英文作文唔係剩係grammar既問題...都要有points.

另外，你冇講過你點樣去處理，處理既結果又係點，係咪每一步你遇到有問題你都有去做合理既行為爭取你應有既grade or 權益先？你呢到拗贏又點，你個grade都唔會番黎，最後結果承受既咪又係你自己。
Killer存唔存在其實唔係應該focus既位，而係如果存在你點樣去應對，如果咁簡單比個asso killer就ko人生既人真係咪玩啦，讀乜Q大學姐

我係咪太認真？

個人功課來，free毛rider咩，你再幫lecturer打飛機都沒用ga啦，sor都有2x分 ge（沒30分的垃圾） ，而我那班D男的全部都沒A得女有點解釋（男lecturer）

完sem之後就求其丟份功課，他唔會再翻學校+唔覆email，夠啦，唔好再幫killer打飛機啦好噁心啊你

已經sd左email投訴啦 ，88

有killer亂改有d唔爽姐 ，btw kill左都有4以上

你想既可以幫你睇文喇 唔洗嘈

然後?

有4都要bitch about it

4只係IELTS 6.5左右

sor 搭錯線
asso GPA 4大有人在啦，都唔知佢咁臭串做乜鳩，上去大學dean list先至再串啦
一舊垃圾就算爆四都只不過係一舊會爆四嘅垃圾， 本質根本冇變過

我都炒左科金

有冇巴打知幾時出gpa

邊個lecturer 呀

唔自爆啦 ，反正你地唔信

提示：第一年入職（PT）

Mark係killer但唔係亂改架囉
佢kill你點都會有個正常既死因

所言甚是

我想問下Space成日send個咩New IC Scholarship嚟係咪個個都申請得 點申請？

利申 year2

問過office, 你入ic先至有得拎

幾時派gpa

唔好笑人啦

上網查下都懶

非常認同

講極都係咁 由佢啦

其實有d人係想打探下小道消息
Learner portal 個日期都流架啦

個個日子係學校本身定左 當係參考下
但大家都知會偷跑 咁咪等佢出notice囉 問黎其實無意思 都係要等架啦

大概預佢早一個禮拜左右

講埋：上年十幾號出既

咪係
上個sem早十幾日出咪又係喺learner portal 出咗notice先 根本係班人懶

知左個日子咪又係等 算吧啦等啦

16

就出gpa
期待EE會唔會C-

好掛住大家

有冇人知SPACE幾時會出畢業証明?

究竟有幾執着有幾大怨氣嘅人先可以持之以恆咁每個comment一個負皮

有無巴打讀緊運動教練培訓與運動表現高等文憑

諗緊報唔報........

同埋唔知果幾個康體課程有咩分別

邊個教先 以前比Andrew教輕鬆A range

中文考邊個易d?
igcse gcse gce

求其啦，你識廣東話+繁體字就有A

d gpa應該搞掂 poly打黎叫我執番d資料

越近派gpa就越驚EE fail

有冇人知學費有冇得申請遲交
Grant loan 冇咁快批到

要寫信申請
你打個電話去space到，會有人教你點做

唔該巴打 聽朝打去問先

我記得好似要有戶口證明之類
之前打去問過，因為太麻煩所以最後冇搞，同埋要早d申請，佢有權唔批
加油

我都驚food body炒…
其實係咪冇咁易攞到f
好怕grad唔到

冇溫

推

濕鳩space幾時肯派gpa

隔離一間出哂 一間今晚出 我地通告都未有

可能真係25號出呢

屌佢

上個sem都早左十日出架

上年sem2成績係16號岀
可能今個星期五有呢

咁幾時出通告

早一日 上個sem都係啦

呢幾日一得閒就上去睇learner portal

我日日上，都係一樣

今日冇的話咁應該下星期一

下星期一放假喎

sor係公眾假期

睇錯 差唔多啦

我覺得會端午前

多數禮拜五放

仆街好怕meet 唔到offer
話哂interview 爆seed先入到去

星期四出notice 星期五放

垃圾space

收錢快 做野慢

係喎。。開始要交學費

上個sem都係星期五

相熟lecturer話今個星期五

求grad meet offer

好撚期待又好撚驚

某E字開頭lecturer話有機下星期二先有

有無人 AENG year1

Introduction to Japanese studies
用英文定日文讀？

有冇人知plk未出gpa之前可唔可以提早申請定official transcript, 一出gpa就攞？定係出咗gpa先可以申請

出左先整得

可以提早申請，我每次都係一考完試就交form，到放左成績你就會係第一批攞transcript

係咁架 我上個星期係kec問定 佢話依家整既話都係會出上個sem既transcript

KEC個邊我就唔太清楚，因為plk呢邊張form可以剔你想申請year幾同埋邊個sem,如果你剔唒四個sem,佢就點都要等埋你sem4出成績後先會印俾你

題外話，呢度有冇人收到港大社科year 1 offer?

噢唔怪得 不過通常plk遲過kec 出gpa 咁都要等多排

申請左大約要幾耐先有transcript

出左成績後大約兩個禮拜

thx

我都未收到
巴打你喺plk讀psycho?

我係plk讀,但唔係psycho
巴打介唔介意講CGPA幾多

有無人係要考make up final 仲等緊佢放考試日期？
之前打過去問kong u科6月尾 CC科7月頭 係咪？

正皮我比你ge，d人見你爆4妒忌你

有conditional offer但知自己Exam衰咗...
求Meet offer 唔好F我

btw各位yr2嘅巴絲有offer未

照咁睇應該都係今個星期五或者下星期二出gpa

你d assignment咩grade

係都好d，要快d引份成績單

印

D grade自由揀re唔retake
F grade一定要retake.

好希望星期五派gpa

eapp2唔係sem1先讀咩

但通常唔會，我地都係唔好咁大希望

唔係最少都早一星期?

都係嗰句，希望越大失望越大 如果早派就當好彩

想麻煩大家幫幫手做份fyp問卷
如果你正就讀大專或以上的課程並十八歲或以上請幫幫手完成以下問卷
主要研究拖延行為(procrastination)即deadline fighter與抑鬱症狀的關係

謝謝大家

聽日全力mon住嗰learner portal 如果無就等下個星期

垃圾學店永遠遲派grade早收錢架啦

有冇人知關loan yr2幾時申請

唔係過左deadline咩

靠你啦

依家先知 仆街了

可以再補交都得好似 年中有唔少人都過deadline交

EST伏科黎
依家都仲有killer教緊呢個course 以前就係努力同付出唔會成正比
而我咁岩上個sem有新老師教就正常番 做親assignment 啲分都合理
如果呢個老師下個sem都教既話就我建議sem1 讀EST reg埋佢
唔敢博就算啦
Eapp2 assignment one 之外都係group work 搵到好組員就唔怕爛grade

soul啲嘢已經唔撚見哂

幾日前已經唔見左

收錢最快，收回學生學習資源最快但做野最慢，垃圾學店

2個負皮=有2條狗幫學店打飛機

來生不做SPACE人

上次都係出前一日夜晚先有通告 dept head冇可能呃我掛

咁聽日有無可能

又有兩條幫學店打飛機ge狗啦

今日都未完 12點先啦

EST如果係Chan Janellea教係近乎送分，表現正常就有A range
EAPP 2搵好grp mate係好L重要
果陣assignment 1同present都有A range, 係比份grp assignment拉左落B range

3條

exact7ly
無記錯最後果份present差不多人人A+

其實係有好多人無認真做ethics forum先跌到得b啫
除左Ethics Forum之外佢其餘assignment都好鬆手

其實forum都真係好簡單 同人夾好既話一定a到

究竟幾時先肯出GPA

我只係想印張成績單姐

多數都早返一星期
佢今年唔係想正日出掛

咁d offer咪。。。

姐係聽日唔派GPA喇 ？

都冇乜機啦

人生無希望

portal無update即係收皮
計埋端午節假即係最快都要19，20先有

比其他ASSO搶哂啦～垃圾SPACE

可能20呢
18號假期學校唔會有人出notice同你講19號出grade 架

其實咁遲出都會影響到升學率，為咩呢space

咁點解要出得咁慢呢，請翻來ge都係飯桶？

一隻飯桶比左負皮

要人等咁7耐做乜9
簡直虐待

太空d職員其實好hea（保安例外）

想你無offer

特別係圖書館個啲

嗰個肥婆

只係留保安就算啦

佢好人黎
之前趕paper個排，有人圖書館又嘈又食野，佢都冇臉比直接請佢唔好咁做
女神

重成日叫人唔好霸住d位 讓俾有需要嘅人

最後還是沒有出gpa

如果星期二放gdp 今日應該會出notice

對太空完全無希望

到底肯出gpa未 都係想落返地球姐

淨係岀internship post有乜用 岀notice㩒個制都懶

Dklm 其實一早就有晒成績 某lecturer大半個月前已經同我地講佢派左幾多A出去 我真係唔撚信佢搞咁耐都未有final result
垃圾space收錢快做野慢 離撚晒譜

差唔多派啦 今日遇到個某老師 問左兩句
佢話好快會派

好快即係幾時

收完錢先肯做野，係窮啊DKLM

6月25日

咁其實遲極都係下星期五 佢咁答實冇死

屌你老母

都係個幾禮拜唔差在啦 都好快既姐

一個星期內都叫快架啦

相熟lecturer
Department head
撞到個老師

Btw收到風25號或之前會派

ching咁慢先收到

唔洗驚 最遲25一定有

收到風26號之前一定派

收到風Grad之前一定派

收到風今個月會派（相熟lecturer講）

今朝撞到lecturer 佢話收到風2018年內會有今個sem既gpa派

收到風今年之內一定會派到

星期二放

出左notice啦終於 星期二放

GPA GOD

The assessment results will be available for students’ perusal via the Student and Course Record System (SCORE) on Tuesday, 19 June 2018^^.

^^ Except the results of the following programmes/courses:

Associate of Science (Year 2);

?

Hku科

佢except完係咪即係會再遲啲

咁梗係

睇嚟真係關HKU事

多謝你嘅風

有讀緊hku既fd話hku sci本身係25號出

果日我話星期二派 十幾廿個負皮

Bin下先

呃咗你了

屌 sci幾時出啊
仆街

派grade的職員比狗屌緊

真係屌岀聲

有3條職員比左負皮，快d派grade啦仲望連登

屌 sci仲要等

Gpa god

gpa god

Gpa god +gap killer死全家

GAP GOD
求你俾我過3.6

GPA

asso sci year 2會唔會有space科睇住先 ?

Grad God ok?
只求冇F
Meet offer

Gpa God

Gpa god🙏🏿🙏🏿🙏🏿😢

GPA god

對唔住咁多位 比人伏

GPA GOD
Offer GOD

GPA God

想問課外活動對份transcript影響大唔大？入左某個soc但出席率唔高，會唔會好影響？

其實主要都係睇GPA+IELTS+personal statement, 課外活動冇乜作用，除非你勁到出席啲academic conference

每日一求gpa god

每日一拜

拜多次gpa god

想問你地space 報hku 係咪 唔洗update最新 gpa ?
你地最新gpa 會唔會自動update 左？

SocSci要啊 之前sd過email嚟叫我地自己update sem2 GPA

唔該曬！

cwb 無人權

Gpa god
3.4就夠㗎啦

GPA GOD 求求你俾我過3.6

仲有兩日
晚晚都瞓唔好

同你一樣

仲以為唔洗

求 Meet Offer

求meet offer

GAP GOD

好奇一問 ,聽人講唔合格一個月內寄信, 所以唔合格係咪已經會知道

是日一拜

只求3.2 grad

Gdp god

返hkcc post啦你

咁我又好彩無遇過呢啲

巴打

唉不過呢次都做死我 但其實內容都唔係好豐富 每次遇著freerider 幫佢地chur完都係好驚爛grade

有無人知19號大約幾點會出gpa?
記得上個sem好似朝早8 9點咁上下

上個sem早上9點15分出
記得好清楚因為上緊堂
出完成班頹晒 成個課室靜到無人有 得Miss講野 Miss講講下野都停左放我地休息

我嗰日10半堂 個課室靜到
啲人個樣一係就 一係就

我個班大部分頹樣多
我都係

唔係開心就係唔開心㗎啦

咁會有人中間㗎嘛

Gpa god保佑我

Meet Offer

九龍灣係咪出咗learner portal?點解銅鑼灣到而家都重未有消息嘅?

到底0000定0900開閘

今晚一定好難瞓得著

求畢業

點解

發夢夢到自己過1爆2

聽日就係啦 準備好未
GPA God

最後12個鐘

每日一拜
Gpa god

GPA God
小女子誠心祈求

又到咗個post其中一個最多人嘅時候 放gdp
另一個係add drop period

負皮者過一爆二

怕什麼

Sci year2究竟幾時先有

咪頂盡25號

講到聽日一定放咁

因為真係一定放

。。。

你做乜撚野

求grad

訓前求下gpa god，希望一醒就有好結果

Meet offer god

gpa god!

Gpa god
雖然已成定局

gpa

訓前一拜
Gpa god

cwb god

只求grad

有冇話幾點放

上個sem 0850有

感覺會到放左先訓到

有冇人訓唔著 好緊張

好緊張 瞓唔到

好想快啲知 但又唔敢面對

訓唔著呀屌

幫大家加油
已上岸

距離Gpa仲有大約三個鐘

看透了

快啲出比我安心去訓教

GPA GOD
希望我可以過3.6

快啲出

GPS God

gpa god meet offer

快啲9點啦

半個鐘 大家準備五十幾分入去

一陣爆ser個個都睇唔到

上個sem好彩9點一入得咗

有喇

login唔到

想問下F 左一科grad 唔grad 到

係睇CGpa 定睇Graduation gpa meet offer?

屌 啲成績好撚驚嚇
出乎意料之外

thanks god

嘩屌

點解我CGPA同Grad GPA唔同？明明冇讀多左科

高左定低左？

嘩應該係睇graduation gpa定cgpa

高咗 冇Merit變有

高左

係咪grad只係計60cred

agree

想問申請transcript係咪要返去搞？

完全out of expectation幾倍
搭單講埋sharon都係垃圾

點解我view唔到report

用chrome睇

心足了

都話killer死全家，邊個幫killer打飛機都會死全家啊

個撚個都呃鳩人 早知揀姓林

點解我仲睇唔到 求救係咪唔合格?

現中真心伏

係，之前仲有d狗幫killer打飛機真係好噁心，仲話100%係學生問題

我朋友睇完幫我睇都睇唔到

佢表面好好人 結果

打錯或者冇打Course code

block pop-ups

準備爆post

呢d就係killer啊，btw你拿咩grade

Grad gpa係咩黎？ 高過cgpa